香港人根本就垃圾 學咩人搞革命

面對種種不公 只係開post 屌 簽名聯署
雖則呢啲野係有幫助，但係最好可以坐係屋企玩下手機就解放到

費事比人話我係分化撚， 唔講啦 我屌完就返工香港人獅子山精神啊嘛
祝你地成功啦

你今日先講收皮啦
運動開始之先應該就要認清呢樣野

一直都有留言講 不過好快放棄左 你知啦香港人都係返工要緊

推樓豬做香港皇帝

睇下邊個發脾氣內疚咪知邊個未出力
勇武邊得閑理我呢啲垃圾post上連登

皇帝好快死不了
Pooh哥白髮都多左

樓豬個名,係咪睇得大陸D宮鬥劇多?有浸味

睇開無頭東宮